★[IT]為解決人荒，機電署培訓技術員，月薪高達$9000/月

提供逾200個見習一級及二級技術員學徒職位，每月工資介乎近9000港元至逾1.1萬港元。總工程師黃錦熙形容計劃中的學徒「有學有賺有前景.....

荀工

I am waiting for U

lm

none care

註：凡是有電的=IT

正苦專養廢人、戲子。

利伸：其中一個

推到有人回

鐵飯碗？

周薪 $9000 可以考慮下

水電工$9000擺明用訓練為名，請廉價勞工為實

間接做爛市

仲要政府帶頭做爛市

根本水電野，最緊要唔怕污糟，擔得屈得，爬得唔畏高，冇乜理論可言（1、2個月都可以識曬，除非你做教師）

唔怪得你量地囉

機電個學師又長時間又多要求，而且近年都是合約政府工，已經唔係一入就是政府工，如果唔係個名係政府部門呃鬼入去⋯

9000
無記錯機電工程處入職要求都幾高

好高人工

9000

on9 先同你做 9k

9000蚊中學學歷算係咁
仲會包你讀書

no job,want dog rush

高登仔又話5皮起錶

冇女+咕喱工+危險=$9000

自己google下機電署個職位架構啦
5年之後已經每月穩袋兩皮幾有多啦
仲要年年加
10年到就有機升督察
大把人做

人地包埋你讀書喎

中六畢業又中英文合格好啱做依D野，有收入個人會有信心，同埋人地供埋你讀HD，你HD讀得好又可以non-jupas上大學。

你個名

港女:

Good Feeling

有女

食南亞腸

入左好大機會轉Perm...EMSD專請自己友

高手啊一兩個月就識哂
講得出呢句都知神人出現了

廢老會話宜家比機會你學野仲有九千蚊想點

一兩個月
專業何價

以前水電佬文盲都做到！（後來扮野要考牌）又唔係叫你去計數講學

你問下五、六十年代d水電佬，讀唔到書才會去學

電，只有通/唔通，唔通咪用 他錶 度個死位，再駁過，係三相電比較複雜少少

利申：自己以前做過，一味辛苦

你話計數果d就難，但電器技工使鬼計數咩

所以呢d行業，搵多多錢，d人都係當你牛一隻，俾人睇唔起

其實機電署都唔係想像中咁好
如果你唔想成世落手做既話而你讀書又唔係好叻咁就唔好亂入機電署 佢地都係睇學歷黎升人跟足規矩
同埋一定要好叻耍太極
如果你有咩行差踏錯比人踢走左既話出到去會好好好難搵工 因為係機電署做學徒滿師出面d公司只會當你係學徒 主要係因為佢地要跟足安全 所以電又話危險唔搞得 高又話危險唔好爬 總之有危險既都唔得
根本就係受保護動物咁 我入行5年 雖然唔係好耐 不過已經見過好多呢d咩都唔識既人 大家決定前諗清楚 順帶一提 5年前機電署請學徒已經係8950 宜家應該唔會得9000

唔好玩啦 宜家點只通同唔通 好多分體機都行pulse啦 唔再係只靠contact去control同埋電路既駁法多到數唔晒咁易學咩
如果真係咁簡單 周街都電王啦 仲邊洗差唔多2000一工請個電王番黎

唔好係度亂吹 因住害死人

你講果d係機電內部design，關水電工乜事？

人工貴係因為冇人肯長做（辛苦）、同紥鐵、水泥一樣

你裝冷氣都唔會有電工佬用示波器show d波型俾客睇

你屋企裝修，拉線，冷氣，請個電工剩係同你講XX定律，唔敢爬高、飲奶都冇力，你會屌柒佢嗎？

你知唔知機電署做d咩架
你估全部野都好似掣櫃咁呀

機電署同你屋企做裝修

無啦啦示乜鬼野波器 同你講理論咩宜家

人工貴主要我覺得係青黃不接 以前有料既退晒休宜家邊到都唔夠人 搞到請個柒下柒下既番黎都要人工高 如果有料既就更加唔洗講啦

重有X鐵

依加9700

講緊電工工種

唔想落手落腳做根本就唔應該諗呢行
想入行係出面搵個師傅好過啦

3相你有時駁錯order 正轉變反變都幾係野
水電最難係做制
啲relay circuit 係中國做好曬送到香港個時 個業主無啦啦話唔係想呢個function 又要自己去改

有得跳pt